政府就係想市民仇視警察, 將兩邊唔幫的警察迫去市民對面

向住警察講句"黑警"好容易, 亦唔會即時有任何嚴重後果, 但累積落黎就會中曬政府計, 將絕大部份中立的警察推向政府, 成為市民敵人, 咁樣做相當不智

而家的市民抗爭的戰術非常成功, 政府已經被迫到癱瘓咩野都做唔到, 只要將佢最後的武裝力量警察爭取埋黎市民呢邊, 政府真係會無牌打

而家政府就係想前線警員同市民衝突, 昨晚旺角事件, 好明顯想警察同非示威群眾衝突, 破壞警隊形象, 迫警察無可選擇地盲目支持政府同群眾對立

如果可以的話, 先對前線警員釋出善意, 大熱天時可以同警察講 "阿SIR辛苦曬", "支持警隊保護市民", 改善警民關係, 將絕大部份中立的警員變成群眾, 即使最差情況, 前線警員收到命令要打群眾, 無法抗命, 群眾被打都可以唔打塊面, 受傷都靚仔好多